有冇清做完尖之後變得愈黎愈咸濕

日日望住咁多大隻佬 好難唔鹹濕架喎

Gay

呢個真